<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<music>
	<remix>
		<item>
			<name>
				Waiting for you
			</name>
			<author>
				Mono
			</author>
			<id>
				1
			</id>
      <dur>
        03:32
      </dur>
			<star>
				0
			</star>

			<title>
        Chiều đang dần buông
        Hạt mưa rơi xuống không gian lắng yên
        Suy tư vấn vương ngồi mộng mơ
        Đơn phương nhớ đến một nàng thơ
        Gió đông ùa về mang những ê chề
        Woa
        Ngỡ là trái tim khô cằn héo úa
        Sẽ thôi buồn đau
        Nhưng thật cay đắng khi biết là
        Ú òa
        Mình chỉ là một người đến sau
        Hey
        Biết em đã có người ở gần bên
        Nhưng anh sẽ vẫn đứng ngay đây
        Và chờ em
        Mưa giông bão tố chẳng quan tâm
        Đến ngày đêm
        Kẻ si tình này chọn ở phía sau
        Thầm nhớ mong em
        Bae bae
        Vì say mê ánh mắt
        Yêu luôn cả bờ môi
        Muốn nói với cả thế giới
        Chỉ thương em mà thôi
        Đắm đuối, uhh
        Cháy lên ngọn lửa tình yêu
        Bùng lên mạnh mẽ và thiêu đốt
        Baby that's what I feel
        My Girl, I'm waiting for you
        U u u u u u
        U u u u u
        Ye he
        Uno no nono, nono, nono
        Nono oh uh oh o o
        Uh oh uh oh uh oh o o
        Ya ya ya
        Uh oh uh oh uh oh o o
        Uho o
        Hey ih ye he eh
        Ih ye e e e
        Hey ih ye he eh eh
        Một bông hồng xinh tươi thắm
        Hú trông em kiêu sa
        Đôi chân thướt tha mặn mà
        Uh
        Hương thơm miên man dịu dàng
        Uh
        Dáng duyên nụ cười, say đắm yêu người
        Ngỡ là trái tim khô cằn héo úa
        Sẽ thôi buồn đau
        Nhưng thật cay đắng khi biết là
        Ú òa
        Mình chỉ là một người đến sau
        Hey
        Biết em đã có người ở gần bên
        Nhưng anh sẽ vẫn đứng ngay đây
        Và chờ em
        Mưa giông bão tố chẳng quan tâm
        Đến ngày đêm
        Kẻ si tình này chọn ở phía sau
        Thầm nhớ mong em
        Bae bae
        Vì say mê ánh mắt
        Yêu luôn cả bờ môi
        Muốn nói với cả thế giới
        Chỉ thương em mà thôi
        Đắm đuối, uhh
        Cháy lên ngọn lửa tình yêu
        Bùng lên mạnh mẽ và thiêu đốt
        Baby that's what I feel
        My Girl, I'm waiting for you
        I'm waiting for you
        Oh oh
        I'm waiting for you
        Oh oh
        Chờ em về đây với anh
        Mình cùng đan bàn tay
        Ấm áp bao đêm ngày
        Ye ye ye
        Chờ em chờ em, ừ thì chờ em
        Chờ em chờ em, chờ đến bao giờ
        Biển khô cạn, trời không còn đầy sao
        Thì anh vẫn nơi đây và chờ em
        Biết em đã có người ở gần bên
        Nhưng anh sẽ vẫn đứng ngay đây
        Và chờ em
        Mưa giông bão tố chẳng quan tâm
        Đến ngày đêm
        Kẻ si tình này chọn ở phía sau
        Thầm nhớ mong em
        Bae bae
        Vì say mê ánh mắt
        Yêu luôn cả bờ môi
        Muốn nói với cả thế giới
        Chỉ thương em mà thôi
        Đắm đuối, uhh
        Cháy lên ngọn lửa tình yêu
        Bùng lên mạnh mẽ và thiêu đốt
        Baby that's what I feel
        My Girl, I'm waiting for you
        Uh oh uh oh uh oh o o
        Ya ya ya
        Uh oh uh oh uh oh o o
        Uho o
        Hey ih ye he eh
        Ih ye e e e
        Hey ih ye he eh eh
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Cuối cùng thì
			</name>
			<author>
				J97
			</author>
			<id>
				2
			</id>
      <dur>
        02:55
      </dur>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
        Đời người con gái nay mới 20
        Sao em không cười, hay do tuyết rơi
        Lòng buồn vì ai đau xót chưa vơi
        Đôi môi không lời, yêu thương không rời
        Năm ấy chúng ta từng hẹn ước bên nhau em nhớ mà
        Nơi chốn đấy hoa mộng một chút mênh mông nhưng xót xa
        Thôi nhé chúng ta đành đành lướt qua nhau như phím đàn
        Người ôm giấc mơ này, nhung nhớ bẽ bàng
        Ngàn câu hứa chẳng được gì
        Cuối cùng thì mình phải chia ly
        Anh cũng chỉ là vì ... tiếc thương mình thôi
        Màn đêm phủ ánh đèn mờ
        Anh ngẩn ngơ phía xa ngóng chờ
        Nói ra một lời trước khi em vội đi
        Sao bay em nhìn lên kìa sao bay
        Anh đưa bàn tay buông lời hay mà anh lại say
        Anh đi tìm em như loài hoa mà không còn cây
        Thật ra em đâu ở đây hay là do mình không gặp may
        Một đời bình yên nhưng tình duyên giờ đây cũng chẳng còn
        Ngọt ngào làm chi khi màu son rồi cũng sẽ héo mòn
        Ở lại bên anh nếu thời gian này trôi quá nhanh
        Nước mắt có thể giấu còn kỉ niệm thì để mình giành
        Một đóa hoa nhài, cài tóc em dài
        Mai ấy theo chồng mà trong tim em còn lo xa đúng không?
        Đừng khóc em à! Mạnh mẽ lên mà ...
        Thà là ta xa nhau, chớ yêu nhau dài lâu ...
        Ngàn câu hứa chẳng được gì
        Cuối cùng thì mình phải chia ly
        Anh cũng chỉ là vì ... tiếc thương mình thôi
        Màn đêm phủ ánh đèn mờ
        Anh ngẩn ngơ phía xa ngóng chờ
        Nói ra một lời trước khi em vội đi
        Mây ... khẽ nhẹ bay, hoa cũng tàn người cũng tan, tình dỡ dang
        Tay ... trắng bàn tay ... ngày mà em mang giấc mơ...sang giàu
        Ngàn câu hứa chẳng được gì
        Cuối cùng thì mình phải chia ly
        Anh cũng chỉ là vì ... tiếc thương mình thôi
        Màn đêm phủ ánh đèn mờ
        Anh ngẩn ngơ phía xa ngóng chờ
        Nói ra một lời trước khi em vội đi.
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Dễ đến dễ đi
			</name>
			<author>
        Quang Hùng MasterD
      </author>
			<id>
				3
			</id>
      <dur>
        05:30
      </dur>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
        Vài câu hứa em nói sẽ chẳng bao giờ xa anh
        Từ đầu môi mềm thắm say đắm cho ai mơ màng
        Cứ ngỡ bên nhau, nồng ấm bao lâu, dịu dàng em khẽ trao
        Vậy tại sao em gieo vào tim này xót xa
        Chỉ vì thứ tha bao lâu anh cứ như người thứ ba
        Đừng nhìn anh đôi mắt cất giấu ở phía sau
        Những lừa dối đã bấy lâu em ơi
        Vội vàng em đến, đến rồi đi
        Để làm chi, để rồi gieo vấn vương trong lòng anh
        Bao sầu bi, khi biệt ly, hoen bờ mi đứng trông người đi
        Nhìn em quay bước theo ai nơi hoàng hôn khuất bóng đêm phai
        Phủ lâu nay vắng bóng hình ai, anh ngồi đây
        Ly rượu say đắng hơi men nào cay, mưa phùn bay..
        Ai còn thương, ai còn vương vấn phương trời mây
        Tình trao như gió heo may, câu thề xưa vỡ trong chiều mưa
        Có lẽ giờ em đã quên rồi
        Bao nhung nhớ phôi phai trôi dần theo những ngày tháng mình anh ngồi
        Ôm đau giữa mây trời
        Tình đời anh quá chịu nhiều gió sương
        Một lòng thương nhớ còn đầy vấn vương
        Trong tim anh là đắng cay
        Trên tay anh là trắng tay
        Thuyền mãi rời xa bờ chốn đây, lòng nào *** mơ, tình này có em lâu dài
        Ừ là vì anh đã dại khờ ngu ngơ
        Để giờ người quay bước vội vàng thờ ơ
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Thuyền Quyên
			</name>
			<author>
				Diệu Kiên
			</author>
			<id>
				4
			</id>
      <dur>
        03:31
      </dur>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
        Xa xa bóng người thương, thấp thoáng trước thềm nhà đang đưa dâu
        Nơi đây phấn son, áo màu
        Em sắp theo chồng bỏ lại bến sông kia chờ mong.
        Khải lên khúc nhạc Hoàng Cầm buồn ngày mình biệt ly
        Cung oán, cung sầu nặng lòng tiễn chân người ra đi
        Xác pháo vu quy bên thềm
        Có chăng hạnh phúc êm đềm?
        Đời người con gái đục trong 12 bến nước long đong.
        *** ngàn thiên lý tiễn người đi mây nước u buồn ngày biệt ly
        Khóc cho duyên mình đoạn trường thương loan đò sang ngang
        Áo mới em cài màu hoa cưới
        Sánh bước bên người cùng duyên mới
        Nâng chén tiêu sầu khải một cung đàn từ biệt nhau.
        “Yêu nhau cởi áo cho nhau
        Về nhà mẹ hỏi qua cầu gió bay”
        Từ nay hết duyên em trả áo
        Xem như hết tình mình đã trao
        Phận duyên ta lỡ, cung thương đứt đoạn, sầu đối gương loan.
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Vương vấn
			</name>
			<author>
				Hana Cẩm Tiên
			</author>
			<id>
				5
			</id>
      <dur>
        04:34
      </dur>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
        Nhớ ánh mắt thuở nào tình còn đây
        Nhớ anh nói đôi mình đừng rời tay
        Giữ riêng mình tâm tư
        Sâu tận trong đáy lòng
        Anh rời đi nói gì cũng bằng không
        Nơi con tim mồ côi
        Giờ này nhớ anh biết sao cho vừa
        Hàng cây xưa cũng những phút giây nô đùa
        Nhưng nay sao còn em
        Cùng ngần ấy năm đã sắp phai dần
        Câu hứa bên nhau
        Sao hóa thương đau tình ơi
        Còn đó những ngày bên nhau
        Nhưng sao nay chẳng thấy đâu
        Anh đã xa tôi cũng bấy lâu
        Thế nhưng lòng em
        Vẫn chưa kịp quên dáng anh
        Gởi áng mây kia thêm bao nhiêu lời em
        Câu hỏi anh tôi sao mau rời nhanh
        Phút yếu lòng cho em
        Bao nhiêu là nước mắt
        Có nỗi nhớ ấy vẫn còn đây
        Cùng với những ánh mắt
        Ướt đẫm bàn tay
        Anh đã xa thật xa
        Và êm ấm bên người ta
        Chắc chỉ mỗi em vẫn còn thương
        Buồn trên mi ơi sao mi vẫn còn vương
        Sao chẳng quên một người
        Chỉ mang những lọc lừa
        Chỉ còn đây một chút vương vấn
        Ta đã dành cho nhau
        Chắc có lẽ duyên mình đã hết
        Ai đâu *** hẹn về mai sau
        Khi trái tim chẳng chung nhịp thở
        Phút quan tâm còn kiệm lời
        Thì anh biết duyên này
        Có lẽ chúng ta đến đây đứt đoạn rồi
        Nhưng em ơi, anh tiếc
        Về những gì mình đi qua
        Nhớ phút buông lơi, anh biết
        Ta chẳng muốn mình chia xa
        Nhưng làm sao anh phải làm sao
        Khi cảm xúc đã không còn
        Nên anh chọn vạch ra khoảng cách
        Cho chính con đường mình đã chọn
        Bởi vì anh biết chẳng có tương lai nào đâu
        Chỉ là do chúng ta cố chấp
        Để ôm niềm đau
        Bao nhiêu lần rồi,
        Giọt nước mắt này tự lau
        Những khoảng cách hiện ra quá lớn
        Và đây là lúc mình lạc nhau
        Dù nhiều lần đã cố nói dối bản thân
        Mình còn thương em hơn trăm phần
        Nhưng thật ra em ơi
        Ta chẳng thể bên nhau bền lâu
        Nơi con tim mồ côi
        Giờ này nhớ anh biết sao cho vừa
        Hàng cây xưa cũng những phút giây nô đùa
        Nhưng nay sao còn em
        Cùng ngần ấy năm đã sắp phai dần
        Câu hứa bên nhau
        Sao hóa thương đau tình ơi
        Còn đó những ngày bên nhau
        Nhưng sao nay chẳng thấy đâu
        Anh đã xa tôi cũng bấy lâu
        Thế nhưng lòng em
        Vẫn chưa kịp quên dáng anh
        Gởi áng mây kia thêm bao nhiêu lời em
        Câu hỏi anh tôi sao mau rời nhanh
        Phút yếu lòng cho em
        Bao nhiêu là nước mắt
        Có nỗi nhớ ấy vẫn còn đây
        Cùng với những ánh mắt
        Ướt đẫm bàn tay
        Anh đã xa thật xa
        Và êm ấm bên người ta
        Chắc chỉ mỗi em vẫn còn thương
        Buồn trên mi ơi sao mi vẫn còn vương
        Sao chẳng quên một người
        Chỉ mang những lọc lừa
        Thương anh nhiều
        Lại lạc mất nhau trong chiều
        Hóa cô liêu
        Lòng tràn nhớ mong bao điều
        Nơi cô phòng
        Gửi chàng nhớ mong trong lòng
        Thôi hỡi ai ơi lòng này vỡ tan vì ai
        Còn đó những ngày bên nhau
        Nhưng sao nay chẳng thấy đâu
        Anh đã xa tôi cũng bấy lâu
        Thế nhưng lòng em
        Vẫn chưa kịp quên dáng anh
        Gởi áng mây kia thêm bao nhiêu lời em
        Câu hỏi anh tôi sao mau rời nhanh
        Phút yếu lòng cho em
        Bao nhiêu là nước mắt
        Có nỗi nhớ ấy vẫn còn đây
        Cùng với những ánh mắt
        Ướt đẫm bàn tay
        Anh đã xa thật xa
        Và êm ấm bên người ta
        Chắc chỉ mỗi em vẫn còn thương
        Buồn trên mi ơi sao mi vẫn còn vương
        Sao chẳng quên một người
        Chỉ mang những lừa dối
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Bên trên tầng lầu
			</name>
			<author>
				Tăng Duy Tân
			</author>
			<id>
				6
			</id>
      <dur>
        03:47
      </dur>
			<star>
				0
			</star>

			<title>
        Em ơi đừng khóc bóng tối trước mắt sẽ bắt em đi
        Em ơi đừng lo em ơi đừng cho tương lai vụt tắt.
        Sâu trong màu mắt có chút tiếc nuối phút cuối chỉ vì
        Em đâu hề sai em đâu thể mãi để trái tim đau
        Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai.
        Sau bao niêm đau em mong rằng con tim em dừng lại.
        Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong 1 lâu đài,
        Lâu đài của những cơn đau bất tận
        Vì sao em phải khóc?
        Có đáng để buồn đâu, tình yêu như cơn lốc thoáng phút chốc lướt qua thật mau.
        Vì sao em phải khóc?
        Có đáng để buồn đâu, rượu kề môi em nốc, thoáng phút chốc đã vơi u sầu
        Buông bàn tay để chấm hết,
        tất cả thứ làm em buồn,
        bao gồm cả cuộc đời của em.
        Em à cho dù có khóc,
        cũng sẽ đến ngày phải quên,
        thiên đường vẫn chờ ngày em đến
        Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai.
        Sau bao niêm đau em mong rằng con tim em dừng lại.
        Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong 1 lâu đài,
        Lâu đài của những cơn đau bất tận
        Vì sao em phải khóc?
        Có đáng để buồn đâu, tình yêu như cơn lốc thoáng phút chốc lướt qua thật mau.
        Vì sao em phải khóc?
        Có đáng để buồn đâu, rượu kề môi em nốc, thoáng phút chốc đã vơi u sầu
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Vì mẹ anh bắt chia tay
			</name>
			<author>
        Miu Lê, Karik
      </author>
			<id>
				7
			</id>
      <dur>
        04:01
      </dur>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
        Anh rất tốt thế nhưng thà đừng gặp vui hơn
        Em rất tiếc thế nhưng thà làm người cô đơn
        Sẽ chẳng phải thốt lên hài hước như lúc này
        Rằng mẹ anh bắt chia tay
        Anh cũng rất tốt thế nhưng mình chẳng hợp nhau đâu
        Em có chút tiếc nuối khi mình chẳng phải cô dâu
        Em sẽ ghé đám cưới anh và nói lời này
        "Chúc anh hạnh phúc, chỉ một ngày!"
        Có gì đâu mà phải khóc, không có anh thì sẽ có người khác
        Tình nào mà tình chẳng dang dở, vui rồi cũng đến lúc phải tẻ nhạt
        Em nghĩ nhiều làm gì cho mệt đầu, cứ mặc định anh là thằng tệ bạc
        Thừa biết hạnh phúc của em là kim cương
        Nhưng lại không thể trở thành người chế tác
        Một phần anh muốn tập trung cho sự nghiệp
        Nên tình cảm này anh buộc phải cự tuyệt
        Mặt khác anh sợ cảm giác phải yêu xa
        Mình không tới đâu cũng khó lòng từ biệt
        Trong mắt anh thật sự em rất tuyệt
        Dù rằng hai đứa không hợp nhau là mấy
        Em rất tốt nhưng mà anh rất tiếc
        Mẹ của anh bắt anh phải chia tay
        Anh rất tốt thế nhưng tình cảnh ta không còn như xưa
        Em rất tiếc thế nhưng anh không có quyền để chọn lựa
        Anh rất tốt thế nhưng xin lỗi vì những gì đã hứa
        Em rất tiếc thế nhưng về đi để anh còn đóng cửa
        Trái tim của anh thì nói có nhưng mẹ của anh thì nói không
        Rõ tương lai đã không có càng dây dưa chỉ càng thêm nhói lòng
        Thật ra anh chỉ xem em như em gái
        Cảm mến vì những câu chuyện em từng trải
        Sẽ rất sai nếu cả hai quyết định đi đường dài
        Cho nên tốt nhất anh nghĩ nên dừng lại
        Anh từng cho rằng mình không thể ác đến khi vượt qua nỗi đau thể xác
        Nhận ra sắt đá còn có thể bạc thì tình cảm mình sao không thể khác?
        Có những lúc để hạnh phúc thật sự
        Buộc lòng nước mắt cả hai phải rơi xuống
        Cơ bản cuộc đời này là buồn
        Dù không muốn rồi vẫn phải tập buông
        Coi như mình kết thúc đúng lúc
        Từ ngày mai cả hai đừng nhớ gì
        Không nhất thiết phải chúc anh hạnh phúc
        Nhưng ngày cưới của anh em nhớ đi
        Quên phong bì cũng không sao
        Tới và về miễn đừng để ai thấy
        Chuyện cũ xin đừng kể ai hay
        Có thuộc cũng đừng hát tặng anh bài này
        Hãy sống tốt nhé anh, em rất tiếc thế nhưng
        Hãy sống tốt nhé anh vì mẹ anh bắt chia tay
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Ngôi sao cô đơn</name>
			<author>J97</author>
			<id>8</id>
      <dur>
        04:41
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Từ nay anh mất em rồi
        Lặng nhìn chiếc bóng đơn côi
        Một mình anh chỉ anh thôi
        Thân xác hoang mang điêu tàn
        Vì lời em nói phũ phàng
        Nhẹ nhàng xé nát tâm can
        Người về bên chốn cao sang
        Anh bước đi trong lỡ làng
        Tìm đau thương, anh như thấy mình
        Nhìn em đang bên ai, nép sau khung hình
        Ngày chia tay, em đã nói gì?
        Là quên em luôn đi, tiếc thương được gì?
        Nhiều lần bật khóc trong đêm quạnh vắng cô đơn gần kề
        Mây lang thang trên lối về
        Ngọt ngào cũng thế nên xin giờ ai yêu thương em
        Thật tâm đi bên em, luôn chân thành
        Vậy thì hãy uống với anh một chút đi em ngại gì
        Tay đan tay ta với nàng
        Loạng choạng một chút nhưng anh chẳng sao đâu em ơi
        Mình vui đi em ơi đời anh thế
        Từ nay anh mất em rồi
        Lặng nhìn chiếc bóng đơn côi
        Một mình anh chỉ anh thôi
        Thân xác hoang mang điêu tàn
        Vì lời em nói phũ phàng
        Nhẹ nhàng xé nát tâm can
        Người về bên chốn cao sang
        Vỡ tan, vỡ tan
        Tròn vai ôm, không như lúc đầu
        Thì ra ta xa nhau chính em mong cầu
        Cười lên em, em xinh nhất mà
        Nhìn đôi mi anh đi thấy vui hay là
        Nhiều lần bật khóc trong đêm quạnh vắng cô đơn gần kề
        Mây lang thang trên lối về
        Ngọt ngào cũng thế nên xin giờ ai yêu thương em
        Thật tâm đi bên em, luôn chân thành
        Vậy thì hãy uống với anh một chút đi em ngại gì
        Tay đan tay ta với nàng
        Loạng choạng một chút nhưng anh chẳng sao đâu em ơi
        Mình vui đi em ơi đời anh thế
        Từ nay anh mất em rồi
        Lặng nhìn chiếc bóng đơn côi
        Một mình anh chỉ anh thôi
        Thân xác hoang mang điêu tàn
        Vì lời em nói phũ phàng
        Nhẹ nhàng xé nát tâm can
        Người về bên chốn cao sang
        Vỡ tan, vỡ tan
        Từ nay anh mất em rồi
        Lặng nhìn chiếc bóng đơn côi
        Một mình anh chỉ anh thôi
        Thân xác hoang mang điêu tàn
        Vì lời em nói phũ phàng
        Nhẹ nhàng xé nát tâm can
        Người về bên chốn cao sang
        Vỡ tan, vỡ tan
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Xích thêm chút</name>
			<author>MCK</author>
			<id>9</id>
			<star>0</star>
      <dur>
        04:03
      </dur>
			<title>
        Em ơi ta hãy yêu
        Như chỉ có đêm nay để yêu
        Cho anh say mắt môi
        Em lại có nhạc hay để chill
        Sâu trong tâm trí anh
        Chính là nơi em thường tìm đến
        Rồi tan vào trong giấc mơ
        Ai cho em chút thơ ngọt ngào
        Ấm trong từng hơi thở
        Share cho em giấc mơ
        Như bình minh xua tan mây mờ
        Yêu em như Redbull
        Vẫn tìm đến trong ly cùng Jager
        Hey girl
        Em có thể bay bằng hai cách
        Bằng máy bay hoặc là Maybach
        Chẳng cần cánh đâu
        Anh là Superman
        Chẳng phải người máy
        Nhưng anh có Duracell
        Em sexy girl bao anh xin chết
        Anh chỉ có một trái tim xanh
        Green heart
        Phải nói là tin đét
        Ooh baby girl 2nite ya my princess
        Ghi tên em vào Guinness
        Của anh của anh
        Nâng bàn tay của em
        Để biết thời gian
        Đang trôi qua rất nhanh
        Hôn vào môi của em
        Cho cảm xúc anh không mất phanh
        Qua nửa đêm trời sáng
        Em mong anh không quên mất em
        Quên làm sao lời ca long lanh
        Trong đôi mắt xanh
        Lối sống đẹp mình trippin'
        Volkswagen mình flippin'
        Let me see your movin'
        Groovin' with Groovie
        Lối sống đẹp mình trippin'
        Volkswagen mình flippin'
        Let me see your movin'
        Groovin' with Groovie
        Anh ơi ta hãy yêu
        Như chỉ có đêm nay để yêu
        Cho anh say mắt môi
        Anh lại có nhạc hay để chill
        Sâu trong tâm trí em
        Chính là nơi anh thường tìm đến
        Rồi tan vào trong giấc mơ
        Ai cho em chút thơ ngọt ngào
        Ấm trong từng hơi thở
        Trao cho em giấc mơ
        Như bình minh xua tàn mây mờ
        Yêu anh như Redbull
        Vẫn tìm đến trong ly cùng Jager
        Hey boy
        Anh bước vào căn phòng
        Thiêu đốt mọi vật xung quanh
        Con tim em nghe tiếng pop
        Của rượu champagne
        Yea không một ai
        Khiến em rạo rực như anh
        Đặt vòng tay quanh eo
        Này khẽ ôm from the back
        Black hoodie with them blue jeans
        Tóc messy mùi Armani
        Cho em lại gần một chút đi
        Them neck chains and the s** game
        Đồng tử giãn lên
        Như là *****
        Đưa em vào cõi thần tiên
        Baby can you see you're all I need
        Yêu anh đến chết ngất đi infinity
        Bao nhiêu phiền lo
        Cất đi cuz you're here with me
        You're my fantasy youre my ecstacy
        Cuz yo p**** feels so good
        Nó đã khiến anh rơi vào
        Và tình yêu là một trò chơi
        Hay là cuộc chiến em khơi mào
        Và em giấu đi
        Mọi buồn đau ở sau làn mi
        Đến khi nó phai nhạt đi
        Và chẳng cần biết em
        Đang cuồng quay ở nơi nào
        Em nhìn như Prada
        Anh đã thấy em
        Luôn cười Balenciaga
        Anh đã lỡ thương người
        Và anh chẳng cần nhiều lời nói
        Anh chỉ quan tâm trái tim
        Em có tình yêu đậm sâu
        Ta hôn nhau thật lâu
        Trong club đèn màu
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Pháo Hồng
			</name>
			<author>Đạt Long Vinh</author>
			<id>10</id>
			<star>0</star>
      <dur>
        04:16
      </dur>
			<title>
				Anh không cần biết quá khứ em ngày xưa
				Anh chỉ cần nắm tay em
				Trong từng ngày mưa
				Tim em lạnh giá
				Hóa đá đã yêu chưa
				Có khi hạnh phúc
				Là cảm giác mình thật dư thừa
				Trong muôn vạn kiếp
				Sống cố chấp chắc mình anh thôi
				Đắm say vì những nét nhan sắc
				Người đẹp tuyệt vời
				Nhưng trong cả thế giới
				Ánh mắt anh chỉ say người
				Ngày ngày bên em, yêu em, thương em
				Chỉ vậy thôi
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Trong muôn vạn kiếp
				Sống cố chấp chắc mình anh thôi
				Đắm say vì những nét nhan sắc
				Người đẹp tuyệt vời
				Nhưng trong cả thế giới
				Ánh mắt anh chỉ say người
				Ngày ngày bên em, yêu em, thương em
				Chỉ vậy thôi
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Tình tan duyên phận trời ban
				Lòng ta ôm giấc mơ điêu tàn
				Lạnh căm trong cõi lòng ngàn năm
				Còn vương trong giấc mơ hoang đường
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
			</title>
		</item>
	</remix>
	<acoustic>
		<item>
			<name>Người tình mùa đông</name>
			<author>Lưu Tuấn Phong</author>
			<id>1</id>
      <dur>
        04:23
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Đường vào tim em ôi băng giá
        Trời mùa đông mây vẫn hay đi về vẫn mưa,
        Mưa rơi trên đường thầm thì
        Vì đâu mưa em không đến
        Đường vào tim em mây giăng kín
        Bàn chân anh trên lối đi không thành
        Những đêm khuya mưa buồn một mình
        Có khi cho ta quên cuộc tình.
        Từng cơn mưa hắt hiu bên ngoài song thưa
        Lắm khi mưa làm hồn ta nhớ mãi ngày qua.
        Nhớ con phố xưa vẫn âm thầm đợi chờ,
        Nhớ đôi vai ngoan em sợ trời mưa gió.
        Từng ngày ta vẫn đưa em về qua phố
        Vẫn chim cao trời mưa lũ, vẫn tiếng buồn xưa,
        Ôi bàn tay ai đã giắt em chiều nay?
        Đường vào tim em bao cơn sóng
        Để tình anh sắp đến xuân hoa mộng
        Trái tim em muôn đời lạnh lùng
        Hỡi ơi, trái tim mùa đông.
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Người ta nói</name>
			<author>Minh Mon, Vũ Minh</author>
			<id>2</id>
      <dur>
        03:25
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Có một người vẫn yêu một người
        Vẫn đợi chờ dẫu cho
        Người ấy không về
        Tháng ngày buồn ấp ôm kỷ niệm
        Hát một mình
        Hát cho nỗi nhớ đong đầy
        Người ta cứ nói đừng quá yêu
        Người ta cứ nói đừng quá tin
        Tình yêu dẫu có cũng chỉ là
        ước mơ trong mỗi cuộc đời
        Đừng nên cố gắng tìm thấy nhau
        Đừng nên cố bước cùng nỗi đau
        Tình yêu có lúc tự tìm
        Đến với ta trong đêm tối cô đơn
        Có một người vẫn yêu một người
        Vẫn đợi chờ dẫu cho
        Người ấy không về
        Tháng ngày buồn ấp ôm kỷ niệm
        Hát một mình
        Hát cho nỗi nhớ đong đầy
        Người ta cứ nói đừng quá yêu
        Người ta cứ nói đừng quá tin
        Tình yêu dẫu có cũng chỉ là
        ước mơ trong mỗi cuộc đời
        Đừng nên cố gắng tìm thấy nhau
        Đừng nên cố bước cùng nỗi đau
        Tình yêu có lúc tự tìm
        Đến với ta trong đêm tối cô đơn
        Có một người bước qua
        Biết bao cuộc tình
        Ngỡ rằng mình là
        Người hạnh phúc trên đời
        Đến một ngày
        Bước chân mỏi mệt
        Bỗng nhìn lại
        Không còn ai đứng bên ta
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Tình thôi xót xa</name>
			<author>Lưu Tuấn Phong</author>
			<id>3</id>
      <dur>
        04:34
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Từ khi quen em.. anh đã biết bối rối
        Vì những lúc thoáng nghe em cười
        Anh đã biết con tim hoa xuân hé nụ
        Người yêu ơi.. xin em chớ quên
        Mùa xuân trên cao và hoa lá lấp lánh nắng
        Nụ hôn thơ ngây trao em rồi
        Em yêu kiều thướt tha cho hồn đắm say
        Cuộc tình ngỡ dài lâu ngủ sau vòng tay êm ái.
        Anh nào biết.. anh nào có hay
        Hạnh phúc trôi qua tay giấc mộng tàn
        Lòng cay đắng khi em quên lối hẹn
        Lời yêu rồi thương em đã quên (đã quên)
        Nhưng lòng anh nuôi hoài ước mơ
        Tình sẽ không phôi pha như làn mây
        Có nhiều đêm trong mơ anh vẫn chờ.. chờ em đến
        Tình thôi xót xa....!!!!!!!!
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Chưa bao giờ</name>
			<author>Hà Anh Tuấn</author>
			<id>4</id>
      <dur>
        05:02
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Trong cơn mưa đêm nhẹ như gió
        Trôi qua không gian và nguôi lãng dần
        Những điều anh chưa nói với em
        Hôm chia tay cây vừa trút lá
        Hôm chia tay ô cửa vẫn sáng đèn
        Hát gì lên đi đêm quá yên
        Trôi trong cơn mơ dòng sông chói chang
        Trôi trong cơn mơ niềm đau rất thật
        Có bình yên nào không xót xa
        Em nơi đây hay còn đâu đó
        Cô đơn xa xưa từ giây phút nào đến vô cùng
        Bây giờ anh biết vì sao gặp nhau biển xô sóng trào
        Ngồi nghe chiều yên gió lặng giữa muôn vàn hoa
        Đi về đâu cũng là thế, buồn kia còn trong dáng ngồi
        Thiên đường xưa khép lại từ muôn năm rồi
        Thiên đường đã khép nguồn cơn
        Từ hôm dòng sông rũ mình
        Quên được không những điều đã bao giờ qua
        Quên được mỗi sáng mùa đông
        Nhìn ra ngày sương giá về
        Quên được không những điều ta chưa bao giờ.
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Người yêu cũ có người yêu mới</name>
			<author>Phạm Hoài Nam</author>
			<id>5</id>
      <dur>
        03:36
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Chiều vắng, bước chân tôi, thinh lặng bước trên con đường
        Một người mới vừa qua, hình dáng thân thuộc yêu thương
        Người mới, bước bên em, đôi bàn tay đang nắm chặt
        Nhìn tôi, khẽ cười nói, như chứng minh tình yêu
        Người yêu cũ, có người mới
        Bước qua tôi, sao tim bồi hồi
        Người yêu cũ, có người mới
        Tôi đứng im, nhưng lòng tôi rối
        Người yêu cũ, có người mới
        Bước bên nhau đoạn đường đi tới
        Người ta thay thế tôi bên em, thay thế tôi yêu em, thay thế tôi quan tâm về em
        Ngày mai tôi sẽ yêu, một người giống em bây giờ
        Người ta sẽ hờn trách tôi bất công vì còn thương em
        Hình bóng của em như là lời nhắc cho tôi rằng
        Sài Gòn, lạc nhau là mất
        Kẻ ở, người đi lối vô tình...
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Vội vàng</name>
			<author>Phạm Hoài Nam</author>
			<id>6</id>
      <dur>
        05:18
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Rằng có một lần gặp nhau bỡ ngỡ
        Đâu ai *** ngờ, con tim thẫn thờ
        Mong tin mỗi giờ
        Rằng biết em ngại ngùng nhưng vẫn cố
        Trao em những lời, trêu khen bướm hoa
        Tim anh rối bời
        Có, có những lúc nghe lòng đau nhói
        Khi vẫn biết rằng ta, muốn được yêu, thật lòng
        Có, có những phút nghe lòng tê tái
        Khi em có nào tin, chút tình ta
        Trách ta vội vàng nên đánh mất
        Trách em ngại ngùng trong phút chốc
        Có khi nào tình đến nhanh bao giờ
        Trách ta một lần không nói rõ
        Trách em ngờ vực câu nói đó
        Nên đánh mất ngày vui
        Giờ ta tiếc mãi khôn nguôi
        Ước mong một ngày em sẽ thấy
        Những chân tình trong anh vẫn đấy
        Sẽ không vội vàng nữa, như bây giờ
        Sẽ không còn nhiều đêm bối rối
        Sẽ không còn chờ nhau mỗi tối
        Khi em biết rằng ta
        Chờ em đã bao đêm qua
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Những ngày vắng em</name>
			<author>Thái Đinh</author>
			<id>7</id>
      <dur>
        04:10
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Em à...
        Nếu mai này rời xa
        Em có mang hình dung về anh
        Kí ức em liệu có còn trong xanh?
        Anh thì...
        Vẫn như là mọi khi
        Tìm vài đồ uống, chờ hoàng hôn xuống
        Lượn vài con phố chìm trong ánh sương mờ...
        Ngày từng ngày vẫn lối cũ *** thuộc,
        bàn tay anh vơi đi một chút hương.
        Anh giờ đây thôi mộng mơ
        và thôi không nhớ phút giây tình cờ,
        tạm quên đi những lời ca vu vơ.
        Và gió vẫn khẽ nhắc trên đường về
        từ khi bước chân anh ngang qua lẻ loi
        Anh mỉm cười nghe chơi vơi,
        gom bao yêu thương còn đây nhỏ nhoi.
        Anh vẫn một mình trong từng cuộc vui,
        tự mình đón ban mai riêng anh trong ngày mới.
        Mình anh với thế giới này
        Tập sống nốt những tháng ngày vắng em.
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Phố không em</name>
			<author>Thái Đinh</author>
			<id>8</id>
      <dur>
        04:46
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Thành phố không có em,
        ngày trôi qua chẳng êm đềm
        Dây đàn buông lơi chẳng còn cất lên
        Nắng như hững hờ, đường về chợt thờ ơ.
        Thành phố thiếu bóng em,
        lòng bâng khuâng về phút giây đầu tiên
        Phố xa vẫn thì thầm bên tai
        những khúc ca bình yên nhưng chẳng vơi nỗi niềm.
        Đôi bàn tay lạnh có nhớ về tôi
        Gió lung lay cành hãy khẽ khàng thôi
        Để em với giấc mộng hiền,
        tạm quên đi hết mọi muộn phiền theo làn mây
        Bao nhiêu bức hình của đôi chúng mình
        đã mòn hơi ấm bao ngày
        Vắng em trời đất sao buồn tênh, lòng chênh vênh.
        Này một đời thương, còn tương còn tư
        Này một hơi sương, còn vương ngàn thu
        Này hồn cỏ lá hãy ngân nga những lời hát ru
        Để lòng tôi vơi đi chút nỗi niềm mơ về em từng đêm
        Bớt đi vài giờ lòng thao thức em
        Thành phố không có em,
        chiều lê thê rũ bên thềm
        Tôi dạo qua từng con phố ***,
        gom từng hơi thở, nhặt từng lời ngây ngô
        Thành phố thiếu bóng em,
        đời lưa thưa cùng nỗi nhớ triền miên
        Tôi ước em về qua đây,
        cho giấc mơ ta cùng say
        Cho tiếng lòng ta bay...
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Dù có cách xa</name>
			<author>Đỗ Thành Nam, Minh Mon</author>
			<id>9</id>
      <dur>
        03:55
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Ngày hôm qua anh chợt mang nắng tới
        Chợt làm ngẩn ngơ đắm say em chiếc hôn bối rối
        Chợt làm nên câu ca, chợt gọi mùa xuân qua
        Đường dài tay trong tay em nghe mùa xuân ôi đắm say
        Và rồi anh nơi thật xa em mang tình yêu không phôi pha
        Mỉm cừơi khi bỗng nhớ anh em nâng câu hát
        Hát yêu anh thật nhiều, nhớ môi anh thật nhiều
        Muốn theo mây và gió nơi phương trời đó anh gọi ai
        Nếu mây kia mang người yêu em đi về nơi nào xa vời
        Nếu xa xôi đành để riêng hai ta về hai phương trời
        Có hay chăng không người yêu em mong rằng tim mình không rời
        Để ngày đêm anh với em mong một ngày không cách xa
        Biết đâu mai đây là mây thênh thang ngừơi say bên mình
        Biết đâu em nhẹ nhàng nâng trên môi này câu ru tình
        Biết đâu xa xôi chẳng thêm cho em lẻ loi một bóng hình
        Hãy tin rằng trái tim mình có riêng hình bóng anh
        Dù cho mình cách xa ...
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Lặng thầm một tình yêu</name>
			<author>Hồ Ngọc Hà</author>
			<id>10</id>
      <dur>
        03:48
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Khi nắng phai nhạt cuối sân
        Tim nghe nao nao trong lòng rất nhớ em
        Em hỡi khi lòng trót yêu
        Đêm trong cô đơn là lúc dạt dào
        Ngàn tin yêu, người yêu ơi
        Rằng trong tim yêu em lòng ko phai
        Tình đôi ta nguyện mai sau
        Người yêu ơi một lòng không phai
        Lòng muốn nói rằng hết kiếp
        Thề sẽ mãi yêu trọn đời không hề đổi thay
        Tình khó nói, nhiều sóng gió
        Nào biết trước trên đường đời bao điều đổi thay
        Tình là chi, đời là chi
        Sao toàn buồn đau
        Tình sẽ chết đời sẽ hết
        Buồn chất ngất khi cuộc tình mang nhiều đắng cay
        Bao tháng năm dần mãi trôi
        Tình yêu đôi ta tan vào cõi hư vô
        Yêu em (mãi yêu em) sao nhiều trái ngang
        Tình yêu em trao tôi làm con tim chơi vơi
        Ngàn tin yêu người tôi yêu hỡi
        Rằng trong tim yêu em nồng say
        Giờ đôi ta tình đã hết
        Lời chia tay lạnh lùng phôi phai
      </title>
		</item>
	</acoustic>
	<pop>
		<item>
			<name>Sài gòn đau lòng quá</name>
			<author>Hứa Kim Tuyền, Hoàng Duyên</author>
			<id>1</id>
      <dur>
        05:08
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Cầm tấm vé trên tay
        Em bay đến nơi xa
        Sài Gòn đau lòng quá
        Toàn kỷ niệm chúng ta.
        Phải đi xa đến đâu?
        Thời gian quên mất bao lâu?
        Để trái tim em bình yên như ngày đầu tiên...
        Mình đã từng hứa
        Bên nhau hết tháng năm dài
        Yêu đến khi ngừng hơi thở
        Đến khi ngừng mơ...
        Nắm chặt tay đi hết nhân thế này
        Chân trời hằn chân ta
        Vô tận là chúng ta...
        Mình đã từng hứa
        Đi qua hết bao thăng trầm
        Cho dẫu mai này xa rời
        Vẫn không hề đổi dời...
        Có ngờ đâu, đã sớm vỡ tan tành
        Nhặt từng mảnh vỡ xếp vào vali...
        Cứ càng yêu, cứ càng đau
        Cứ càng quên rồi lại muốn đi thật nhiều
        Tokyo hay Seoul
        Paris hay New York
        Đi càng xa, càng không thể quên...
        Cầm tấm vé trên tay
        Em bay đến nơi xa
        Sài Gòn đau lòng quá
        Toàn kỷ niệm chúng ta.
        Phải đi xa đến đâu?
        Thời gian quên mất bao lâu?
        Để trái tim em bình yên như ngày đầu tiên...
        Ngày tôi chưa từng biết tôi sẽ yêu em nhiều như thế này
        Để rồi khi ta cách xa tim này nát ra
        Ngày người chưa đến mang theo giấc mơ, rồi lại bỏ rơi lúc tôi đang chờ...
        Chờ người đến dịu xoa tổn thương tôi đã từng...
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Người như anh</name>
			<author>Mai Tiến Dũng</author>
			<id>2</id>
      <dur>
        05:20
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Và rồi hôm ấy mình rời bước
        Cách xa nhau
        Dẫu hai ta chẳng ai giận hờn
        Nhưng cảm giác bên nhau
        Ngày một xa hơn
        Lời hứa
        Ta đã từng dành cho nhau
        Giờ chúng ta xếp lại
        Ngày mai sau
        Em khóc cho bao mộng mơ
        Anh khóc cuộc tình bơ vơ
        Chúng ta gần nhau
        Mà như cách xa
        Chúng ta gần nhau
        Mà lòng băng giá
        Tình yêu
        Có phải khi ta chấp nhận
        Rời xa để thấy
        Yêu nhau nhiều hơn
        Anh mong rằng
        Em sẽ có một người
        Yêu em cùng em
        Đến hết cuộc đời
        Một người mới luôn khiến em vui
        Chẳng phải như anh
        Chỉ làm em khóc
        Nước mắt cho em
        Đã quá đủ rồi
        Nỗi xót xa
        Em nhận lấy nhiều rồi
        Xin lỗi
        Anh không như những gì mà em mong
        Một người như anh
        Và anh biết rằng
        Nơi trái tim em
        Còn còn mong nhớ anh từng giờ
        Nỗi đau anh biết rằng
        Là thật khó để mình quên đi
        Và anh cũng chẳng làm sao
        Để xóa đi được
        Dù đôi lúc
        Anh bật khóc bao đêm
        Chẳng biết bao lâu
        Anh quên ngày mình bên nhau
        Anh mong rằng
        Em sẽ có một người
        Yêu em cùng em
        Đến hết cuộc đời
        Một người mới luôn khiến em vui
        Chẳng phải như anh
        Chỉ làm em khóc
        Nước mắt cho em
        Đã quá đủ rồi
        Nỗi xót xa
        Em nhận lấy nhiều rồi
        Xin lỗi
        Anh không như những gì mà em mong
        Anh mong rằng
        Em sẽ có một người
        Yêu em cùng em
        Đến hết cuộc đời
        Một người mới luôn khiến em vui
        Chẳng phải như anh
        Chỉ làm em khóc
        Nước mắt cho em
        Đã quá đủ rồi
        Nỗi xót xa
        Em nhận lấy nhiều rồi
        Xin lỗi
        Anh không như những gì mà em mong
        Một người như anh
        Xin lỗi
        Anh không như những gì mà em mong
        Một người như anh
        Xin lỗi
        Anh không như những gì mà em mong
        Một người như anh
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Chưa quên ngưởi yêu cũ</name>
			<author>Hà Nhi</author>
			<id>3</id>
      <dur>
        05:02
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Cũng đã gần ba năm
        Mà em vẫn nhớ anh nhiều lắm
        Vẫn chưa thể yêu ai
        Vẫn chưa nắm tay ai
        Thế gian này rộng lớn
        Mà con tim chẳng to nhiều hơn
        Chỉ vừa đủ nhớ một người
        Chỉ vừa đủ thương một người
        Đâu phải em muốn quên
        Là sẽ quên, là sẽ quên
        Đâu phải mong hết đau
        Là bớt đau, là bớt đau
        Nhiều khi lý trí cố gắng mạnh mẽ
        Nhưng trái tim thật sự yếu đuối
        Là em giấu đi
        Chỉ là em giấu đi
        Đâu phải yêu hết tâm
        Người để tâm, người để tâm
        Đâu phải cho hết đi
        Người chẳng đi, người chẳng đi
        Chỉ vì đôi khi yêu thương một ai
        Ta chẳng mong nhận lại chi hết
        Ngờ đâu mấy khi
        Tình yêu lại khiến ta hoen bờ mi
        Nhớ khi mình quen nhau
        Cùng đi trên chiếc xe đạp nâu
        Lá xanh còn chưa chín
        Đã hẹn ước đôi mình
        Ước muôn đời bên nhau
        Bàn tay nắm mãi chẳng rời đâu
        Một câu nói trót lỡ lời
        Rồi ta mất nhau một đời
        Đâu phải em muốn quên
        Là sẽ quên, là sẽ quên
        Đâu phải mong hết đau
        Là bớt đau, là bớt đau
        Nhiều khi lý trí cố gắng mạnh mẽ
        Nhưng trái tim thật sự yếu đuối
        Là em giấu đi, chỉ là em giấu đi
        Đâu phải yêu hết tâm
        Người để tâm, người để tâm
        Đâu phải cho hết đi
        Người chẳng đi, người chẳng đi
        Chỉ vì đôi khi yêu thương một ai
        Ta chẳng mong nhận lại chi hết
        Và không thể quên
        Cũng là một cách yêu thương gọi tên
        Chẳng phải em không thể
        Không thể tìm được một ai khác
        Chỉ là vì anh đã đi
        Để lại khoảng không khó đầy
        Một mình em vẫn tốt
        Vẫn tự mình dịu xoa những tổn thương
        Chờ ngày trái tim em lại yêu
        Và yêu nhiều hơn nữa
        Đâu phải em muốn quên
        Là sẽ quên, là sẽ quên
        Đâu phải yêu hết tâm
        Người để tâm, người để tâm
        Đâu phải cho hết đi
        Người chẳng đi, người chẳng đi
        Chỉ vì đôi khi yêu thương một ai
        Ta chẳng mong nhận lại chi hết
        Ngờ đâu mấy khi
        Tình yêu lại khiến ta hoen bờ mi
        Và không thể quên
        Cũng là một cách yêu thương gọi tên
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Một ngàn nỗi đau</name>
			<author>Văn Mai Hương, Hứa Kim Tuyền</author>
			<id>4</id>
      <dur>
        05:21
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Anh, những lúc say em hay thường nghĩ
        Nếu ngày xưa ấy
        Em đến sớm hơn thì sao
        Chắc có lẽ ta đang vui với nhau
        Chắc có lẽ ta đang xây với nhau
        Một tình yêu, một giấc mơ
        Anh, đã mấy tháng trôi qua
        Khi ta cách xa
        Đôi đường đôi ngả
        Giờ ta cũng sắp xa lạ
        Mỗi đêm em nhớ về anh
        Vào lúc 11 giờ 11 phút
        Nhưng chắc anh chẳng nhớ em đâu
        Vì em vẫn chỉ là người đến sau
        Vẫn mang trong mình một ngàn nỗi đau
        Và có lẽ chắc giờ này
        Anh đang hạnh phúc bên người
        Vì em vẫn mãi là người đến sau
        Mãi mang trong mình một ngàn nỗi đau
        Mong anh sớm quên em
        Người anh đã từng yêu thương
        Anh, đã mấy tháng trôi qua
        Khi ta cách xa
        Đôi đường đôi ngả
        Giờ ta cũng sắp xa lạ
        Mỗi đêm em nhớ về anh
        Vào lúc 11 giờ 11 phút
        Nhưng chắc anh chẳng nhớ em đâu
        Vì em vẫn chỉ là người đến sau
        Vẫn mang trong mình một ngàn nỗi đau
        Và có lẽ chắc giờ này
        Anh đang hạnh phúc bên người
        Vì em vẫn mãi là người đến sau
        Mãi mang trong mình một ngàn nỗi đau
        Mong anh sớm quên em
        Người anh đã từng yêu thương
        Trong tình yêu
        Có lẽ ai yêu hơn
        Sẽ là người tổn thương nhiều hơn
        Sẽ lâu lành hơn
        Cũng như mất nhiều năm hơn
        Để quên đi
        Nhưng vì do quá yêu
        Nên càng hạnh phúc
        Lại càng thấy nâng niu
        Kỷ niệm em xin giữ
        Còn người hãy cứ đi đi
        Vì sao anh nỡ làm tim em nát tan
        Đến đây vội vàng rồi lại dở dang
        Tình yêu cứ ngỡ dịu dàng
        Bỗng dưng lại hóa bẽ bàng
        Vì em vẫn mãi là người đến sau
        Mãi mang trong mình một ngàn nỗi đau
        Mong anh sớm quên em
        Người anh đã từng yêu thương
        Mong anh sớm quên em
        Người anh đã từng yêu thương
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Xem như em chẳng may</name>
			<author>Chu Thúy Quỳnh, Trung Ngon</author>
			<id>5</id>
      <dur>
        03:25
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Người hôm qua em thấy là ai đấy
        Sao anh lại chết lặng như vậy
        Một giờ đêm sao anh còn chưa nhắn tin về
        Em cứ mãi ngẩn ngơ chờ anh
        Tại sao yêu đến thế lại gian dối
        Con tim em vỡ tan mất rồi
        Tưởng chừng ta hạnh phúc
        Cùng nhau đến muôn đời
        Chưa buông tay anh thay áo mới
        Ngọt ngào đến mấy cũng tan thành mây
        Dại khờ thuở ấy khi đan bàn tay
        Yêu thương trao hết chỉ giữ lại đây thân gầy
        Xem như em chẳng may
        Nỗi buồn em giấu sau lớp màn mưa
        Gượng cười khi biết
        Em là người giữa hai người
        Còn lại gì cho nhau
        Ngoài những lời ngôn tình quá dư thừa
        Em không muốn nghe
        Em không muốn nghe
        Ngọt ngào đến mấy cũng tan thành mây
        Dại khờ thuở ấy khi đan bàn tay
        Yêu thương trao hết chỉ giữ lại đây thân gầy
        Xem như em chẳng may
        Nỗi buồn em giấu sau lớp màn mưa
        Gượng cười khi biết
        Em là người giữa hai người
        Còn lại gì cho nhau
        Ngoài những lời ngôn tình quá dư thừa
        Em không muốn nghe
        Em không muốn nghe
        Em không muốn nghe
        Em không muốn nghe
        Em không muốn nghe
        Gượng cười khi biết
        Em là người giữa hai người
        Còn lại gì cho nhau
        Ngoài những lời ngôn tình quá dư thừa
        Em không muốn nghe
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Ai rồi cũng sẽ khác</name>
			<author>Hà Nhi</author>
			<id>6</id>
      <dur>
        04:32
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Ai rồi cũng sẽ khác
        Theo tháng năm dần trôi
        Yêu đến mấy cũng buông
        Khi người ta thay lòng
        Tin vào cả thế giới
        Đến lúc em nhận ra
        Bao câu hứa năm xưa tan vào mưa
        Trong lòng em vẫn thế
        Vẫn của anh ngày xưa
        Nhưng anh đã quên em
        Quên nụ hôn ban đầu
        Bao chặng đường gian khó
        Ta đã qua cùng nhau
        Sao anh nói chia tay cho lòng đau
        Rồi cũng đến lúc
        Mình buông tay nhau
        Hạnh phúc kết thúc
        Chỉ một màu đen tối
        Rồi nước mắt đã chạm đôi môi anh
        Lệ chia ly tiếc nuối cho những gì
        Ngày tháng có lẽ sẽ quên nhau thôi
        Người chắc có lẽ
        Không nặng lòng như tôi
        Vậy thôi tôi đi tìm quên nơi xa
        Tìm cách xóa đi
        Dĩ vãng chưa phai nhòa
        Ai rồi cũng sẽ khác
        Theo tháng năm dần trôi
        Yêu đến mấy cũng buông
        Khi người ta thay lòng
        Tin vào cả thế giới
        Đến lúc anh nhận ra
        Bao câu hứa năm xưa tan vào mưa
        Trong lòng em vẫn thế
        Vẫn của anh ngày xưa
        Nhưng anh đã quên em
        Quên nụ hôn ban đầu
        Bao chặng đường gian khó
        Ta đã qua cùng nhau
        Sao anh nói chia ly cho lòng đau
        Rồi cũng đến lúc
        Mình buông tay nhau
        Hạnh phúc kết thúc
        Chỉ một màu đen tối
        Rồi nước mắt đã chạm đôi môi em
        Lệ chia ly tiếc nuối cho những gì
        Ngày tháng có lẽ sẽ quên nhau thôi
        Người chắc có lẽ
        Không nặng lòng như tôi
        Vậy thôi tôi đi tìm quên nơi xa
        Tìm cách xóa đi
        Dĩ vãng chưa phai nhòa
        Rồi cũng đến lúc
        Mình buông tay nhau
        Hạnh phúc kết thúc
        Chỉ một màu đen tối
        Rồi nước mắt đã chạm đôi môi em
        Lệ chia ly tiếc nuối cho những gì
        Ngày tháng có lẽ sẽ quên nhau thôi
        Người chắc có lẽ
        Không nặng lòng như tôi
        Vậy thôi tôi đi tìm quên nơi xa
        Tìm cách xóa đi
        Dĩ vãng chưa phai nhòa
        Vậy thôi tôi đi tìm quên nơi xa
        Tìm cách xóa đi
        Dĩ vãng chưa phai nhòa
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Rung động</name>
			<author>Dương Edward</author>
			<id>7</id>
      <dur>
        04:19
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Anh chẳng biết thế nào là yêu
        Chỉ biết là mỗi khi không được nhìn em
        Lòng lại dâng lên
        Bao nhiêu cảm xúc thấy rất khó tả
        Anh nhớ em nhiều phải chăng
        Đó chính là yêu
        Buồn vì em đau
        Vui khi trên môi em nở nụ cười
        Anh muốn là người mang đến em bình yên
        Em có muốn cùng anh
        Đi qua bao bão giông
        Em có muốn
        Ở cạnh bên anh đến suốt đời
        Một thế giới riêng anh và em
        Với những niềm vui, hạnh phúc đắm say
        Anh muốn là người chở che
        Khi em yếu mềm
        Anh muốn được
        Vòng tay ra ôm em mỗi đêm
        Liệu anh có thể là người
        Em chọn sánh đôi
        Và anh đã yêu em từ lâu lắm
        Phút giây anh với em
        Chạm mặt ngày ấy
        Chỉ tựa như mây trôi ngang qua thôi
        Nhưng lỡ thương rồi
        Anh đã rung động
        Chợt thấy thêm yêu cuộc sống
        Đừng buồn em ơi
        Ngay bên em đã có dáng anh rồi
        Anh sẽ là người mang đến
        Cho em bình yên
        Em có muốn cùng anh
        Đi qua bao bão giông
        Em có muốn
        Ở cạnh bên anh đến suốt đời
        Một thế giới riêng anh và em
        Với những niềm vui, hạnh phúc đắm say
        Anh muốn là người chở che
        Khi em yếu mềm
        Anh muốn được
        Vòng tay ra ôm em mỗi đêm
        Liệu anh có thể là người
        Em chọn sánh đôi
        Em có muốn cùng anh
        Đi qua bao bão giông
        Có muốn ở cạnh bên anh suốt đời
        Một thế giới riêng anh và em
        Với những niềm vui, hạnh phúc đắm say
        Anh muốn là người chở che
        Khi em yếu mềm
        Anh muốn được
        Vòng tay ra ôm em mỗi đêm
        Liệu anh có thể là người
        Em chọn sánh đôi
        Liệu anh có thể là người sánh đôi
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Người ta có thương mình đâu</name>
			<author>Trúc Nhân</author>
			<id>8</id>
      <dur>
        03:48
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Từ trong tâm trí
        Trót đã lỡ yêu thương một người
        Mơ môi khẽ chạm môi
        Mơ tay khẽ chạm tay siết chặt tay
        Mà người đâu có hay
        Có lúc tôi mong
        Tim ta cùng chung nhịp
        Lắm lúc tôi mong
        Chân ta về chung đường
        Ước chung một giấc mơ thật dài
        Chợt quay lại sớm mai
        Người chưa từng yêu tôi
        Nhiều khi tôi muốn nói
        Nhiều khi tôi muốn nói
        Ra hết tâm tình giữ trong mình
        Mà hình như khóe môi chưa kịp
        Vì tim tôi đau nhói
        Vì tim tôi đau nhói
        Đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Người ta đâu có yêu mình
        Thương gì mình đâu
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Trót đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta
        Rồi bao năm tháng
        Trái tim vẫn yêu riêng một người
        Cô đơn có là bao
        Đau thương có là bao
        Chẳng là bao vì người đâu xuyến xao
        Có lúc tim tôi
        Mong manh niềm hy vọng
        Lắm lúc thân tôi
        Run lên ngàn vô vọng
        Cứ xoay vòng cứ mong từng ngày
        Chợt quay lại sớm mai
        Người chưa từng yêu tôi
        Nhiều khi tôi muốn nói
        Nhiều khi tôi muốn nói
        Ra hết tâm tình giữ trong mình
        Mà hình như khóe môi chưa kịp
        Vì tim tôi đau nhói
        Vì tim tôi đau nhói
        Đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Người ta đâu có yêu mình
        Thương gì mình đâu
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Trót đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Người ta đâu có yêu mình
        Thương gì mình đâu
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Trót đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Người ta đâu có yêu mình
        Thương gì mình đâu
        Người ta đâu có yêu mình
        Có thương gì mình
        Trót đã quá yêu rồi quá yêu rồi
        Mà người ta có thương
        Thương mình đâu
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Ai chung tình được mãi</name>
			<author>Đinh Tùng Huy, ACV</author>
			<id>9</id>
      <dur>
        05:35
      </dur>
			<star>0</star>
			<title>
        Bình minh ơi dậy chưa
        Café sáng với tôi được không
        Chơi vơi qua ngày đông
        Sao thấy cô đơn và lạc lõng
        Đêm ơi đã ngủ chưa
        Ngồi đây uống với tôi vài ly
        Say thì cứ say, yêu thì bỏ đi
        Đôi khi ta gặp nhau
        Để dạy nhau cách sống trong khổ đau
        Đôi chân mang lặng thinh
        Thương một người không hề toan tính
        Đôi khi anh dừng lại
        Chẳng hiểu đang khóc đang đau vì ai
        Khóc vì, đau vì duyên mình đã sai
        Nhiều khi muốn một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Sợ cảm giác trống vắng
        Mỗi ngày mỗi lớn
        Sợ chạm vào nỗi nhớ vu vơ
        Gian gian díu díu mập mờ
        Nắm chưa xong đã vội đổ vỡ
        Ừ thì anh thích một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Dù đã từng nói như thế
        Có lẽ sẽ tốt hơn
        Chỉ là vì chẳng muốn yêu ai
        Khi mình anh với những đêm dài
        Nghĩ đi em
        Đâu ai chung tình được mãi
        Đôi khi ta gặp nhau
        Để dạy nhau cách sống trong khổ đau
        Đôi chân mang lặng thinh
        Thương một người không hề toan tính
        Đôi khi anh dừng lại
        Chẳng hiểu đang khóc đang đau vì ai
        Khóc vì, đau vì duyên mình đã sai
        Nhiều khi muốn một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Sợ cảm giác trống vắng
        Mỗi ngày mỗi lớn
        Chỉ là vì chẳng muốn yêu ai
        Khi mình anh với những đêm dài
        Nghĩ đi em
        Đâu ai chung tình được mãi
        Nhiều khi muốn một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Sợ cảm giác trống vắng
        Mỗi ngày mỗi lớn
        Sợ chạm vào nỗi nhớ vu vơ
        Gian gian díu díu mập mờ
        Nắm chưa xong đã vội đổ vỡ
        Ừ thì anh thích một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Dù đã từng nói như thế
        Có lẽ sẽ tốt hơn
        Chỉ là vì chẳng muốn yêu ai
        Khi mình anh với những đêm dài
        Nghĩ đi em
        Đâu ai chung tình được mãi
        Ừ thì anh thích một mình
        Nhưng sợ cô đơn
        Dù đã từng nói như thế
        Có lẽ sẽ tốt hơn
        Chỉ là vì chẳng muốn yêu ai
        Khi mình anh với những đêm dài
        Nghĩ đi em
        Đâu ai chung tình được mãi
        Nghĩ đi em
        Đâu ai chung tình được mãi
      </title>
		</item>
		<item>
			<name>Em đã thương người ta hơn anh</name>
			<author>Noo Phước Thịnh</author>
			<id>10</id>
			<star>0</star>
      <dur>
        04:51
      </dur>
			<title>
        Tại sao em không nói
        Là em thay đổi
        Để tận giờ mới thấy
        Là cạnh em đã có một người mới
        Em đang đợi ai tới
        Để đón em phải không
        Vậy thôi để anh đi trước
        Em đỡ phiền lòng
        Thở dài không nói
        Là không phải không biết gì
        Nhiều khi tại anh cứ mãi chạy theo
        Em thấy chúng ta vô vị
        Thế nhưng rồi em cũng
        Cũng quyết tâm làm điều anh thấy đúng
        Ở trong lòng em mọi điều toan tính
        Theo anh là chẳng cần chứng minh
        Chẳng ai dại
        Muốn trao hết tình cảm chân thành
        Phải bớt lại chút say đắm để dành
        Để lỡ người kia đi mất
        Không buồn giống anh
        Mới yêu luôn dành nhiều lời có cánh
        Dẫu trời mưa cũng hoá trong xanh
        Giờ nhận ra chẳng đẹp như trong sách
        Dứt nhau mọi cách
        Lúc anh tìm thấy
        Em lấy cuộc sống trao tặng
        Vì nghĩ em quan trọng chẳng ai bằng
        Vẫn thương dù em thay đổi
        Bao người cản ngăn
        Để như bây giờ thì anh chắc chắn
        Em đã thương người ta hơn anh
        Một người như anh
        Chẳng ai cảm thấy có anh may mắn
        Đừng gọi tên anh
        Khi mà chưa chắc chắn
        Sẽ đi hết cùng nhau đến bạc mái đầu
        Bén duyên ở bên một ai
        Có mọi thứ chứ đừng dại
        Ở trên đời
        Tình yêu phải đặt đúng nơi
        Thở dài không nói
        Là không phải không biết gì
        Nhiều khi tại anh cứ mãi chạy theo
        Em thấy chúng ta vô vị
        Thế nhưng rồi em cũng
        Cũng quyết tâm làm điều anh thấy đúng
        Ở trong lòng em mọi điều toan tính
        Theo anh là chẳng cần chứng minh
        Chẳng ai dại
        Muốn trao hết tình cảm chân thành
        Phải bớt lại chút say đắm để dành
        Để lỡ người kia đi mất
        Không buồn giống anh
        Mới yêu luôn dành nhiều lời có cánh
        Dẫu trời mưa cũng hoá trong xanh
        Giờ nhận ra chẳng đẹp như trong sách
        Dứt nhau mọi cách
        Lúc anh tìm thấy
        Em lấy cuộc sống trao tặng
        Vì nghĩ em quan trọng chẳng ai bằng
        Vẫn thương dù em thay đổi
        Bao người cản ngăn
        Để như bây giờ thì anh chắc chắn
        Em đã thương người ta hơn anh
        Một người như anh
        Chẳng ai cảm thấy có anh may mắn
        Chẳng ai ở kề bên nghĩ
        Có anh may mắn
      </title>
		</item>
	</pop>
</music>

